部腦壞左有冇人幫手睇下咩事

試過入碟修復都話唔得

用電話上google 打個error code 睇下咩事

search 左 試過佢d解決方法都係唔得

會唔會係ssd 死左
我試過重裝但係佢話我hd/ssd 唔岩 裝唔到落去

呢d環境只有重裝wind

我連死因係咩都唔知

正版Windows：問Microsoft
老翻Windows：食自己

蝗語冇人屌?

佢detect 到有ssd 但係點裝
佢個error code 變左0x000000f

邊間電腦維修信得過啊 我唔介意比小小錢 或者者有冇巴打識搞

緊急

你confirm係磁碟機 0? 個可用空間咁多唔似本身有windows響度
磁碟機 1 比較似樣

唔係唔屌，係晨早block左

block鳩佢係逃避問題,屌鳩佢係解決問題,自己諗

係裝windows 道 shift+f10
打
diskpart
list disk
select disk x <個清單入面個disk no
clean
convert gpt
Exit

再簡多一次隻ssd裝

我亂咁禁format 左

好

唔理佢咪冇存在感囉 你仲要copy返佢句野

應該磁碟選項取消所有磁區重新來過

亲，看一下百度貼吧，就有最好的方法，更不用受美帝荼毒。